71將會是香港前途關鍵

而家有兩條路：

溫和民主派：唔好圍，唔好令阿爺冇面同失去焦點。
本土派：今時唔同往日，香港正處於世界焦點。一定要圍，並扯起新香港旗，讓孤星淚在金紫荊重演，將香港獨立正式帶入國際討論範圍，支共只有被迫捱打。

呢個時候仲唔好令共產黨冇面
嗰啲唔係溫和民主派，係溫水煮蛙派

始終有一班人剛剛從反送中先啟蒙

講得岩

魯迅說

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

而家世界關注既係反送中喎 冇啦啦港咩獨 黃台仰都話而家係反中

一句講哂 唔好撚理港唔港獨
驚唔驚比人騎劫
總之政府G20後都繼續龜縮懶理
就唔撚好諗住71會升到旗
係咁多

玩到咁， 中國對香港已經係你死我亡的態度， 今次中共唔死就輪到香港人死， 等俾人送去集中營

命運就是將賭博 抽牌吧

就算有300萬+1出來遊行
沿途無警員站崗維持秩序
香港人都非常自律
行完仲會執埋垃圾先返屋企
聽朝準時要返工返學

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備gear:
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推

係香港人就支持香港人
目標反一個，就係中共
要反撚左佢先有未來